呢條衰妹著到咁仁 仲要上埋雜誌 咁大件事無人J?

More

竟然唔係孽瘤

又幾正

我法國你地好古怪, 竟然想睇孽瘤

痴撚線條片正撚到，條女咁樣晚晚唔同look真係做到精盡人亡

假波假鼻

咁都話假?

射左

既然巴打有興趣 一於開心share

who

個波再大啲就更好， 不過依家都已經好正

上天是公平的

而家比例好正
太大會肉酸

對唔住Ching，我錯啦

唔知點解
其實我覺得佢好豬
但實在太大太白
搞到佢每條片新出我都會入去睇

係幾豬 但真係有個吸引力又講唔出係咩

邊到豬, 自然童顏喎

身材係正0既

條女仲要英文超好，之前做投資公司

但佢真係好做作 btw咁既相可以上雜誌封面？太露骨

本身係外國讀書
又高學歷

最後一張似含住我個condom

妹正

留名待J

想睇Liza

性感童顔真係好正

其實個樣好普通, 你單睇個樣真係唔會覺得靚, 係身材唔錯, 同夠膽露同玩意淫 , 已經滿足到唔少咸濕仔

上面堆廢話黎,有得屌我一撚定屌, 法官大人我屌

係 , 好假
又眼細 , 個樣似男人

好正

就係豬先覺得冇乜點整
唔似果D刀削面直尺鼻

佢Q&A講過自己純天然無整容

普通樣但淫

冇人J咪你幫人J囉

Google咗
本雜誌對象係成人男人

呢個我信
所以令我覺得佢對波都係真
身型更加冇得呃

咁細波都假

好正…

我都以為係 Hi！～
到低我地經歷左d咩

想比她踩賓周

70分

10...9...8...7...

好撚樣衰好想一邊大大力屌落去，頂到對奶浪浪下，一邊左右左右兜巴星落佢塊面度

屌，點解唔係葉劉架？

最鍾意睇狗仔視角條片

原來佢以前係投行做嘢

而家D韓妹靚少少既個樣全部都一樣 呢D豬豬地先正

點解佢忽然最近成日上連登

... 好撚樣衰

高學歷正人君子女

因為佢老公我貼佢啲片上黎, 大家一睇我老婆咁靚自然會講

ching你就識食

有無人patreon課佢金

係咪32 歲？？

ching識J

英文咁好嘅韓國都係高才生
仲要大波肯露，買少見少呢d女仔

何必呢ching, 上面睇到硬晒就射先見到孽瘤

睇過一次佢啲lookbook之後YouTube 就日日都suggest 唔同韓妹換衫比我，多到J唔切

呢條女真係好撚正

打個j 都咁多野講，又唔撚係過人世

細路仔樣 楚楚可憐咁 搞到我都想保護佢

比你屌咪又係屌

冇人j咪你j囉我屌你老母臭閪
你j唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post j撚咗先我係咪又可以屌你唔撚j先？
係咪覺得冇人j，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢女都實有第一個人j架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人j」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅女啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人j咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚j其他人唔知又可以點撚樣j啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

留名

原來係佢
次次J其他相射唔到就會開佢ig
必射

第一條片11:11分打乞嗤笑撚咗

呢個有follow, 但冇j過
身型唔係我果味, 而且有排上左位係咁晒名牌

成日覺得佢好似男人

唔覺幾好睇
你估啲衫同姿勢佢自己諗架

證明你身體好撚誠實囉

條女叫咩？？

咁都叫大 你要求都幾撚低下

韓國特別多呢啲弱智樣btw法官大人我屌

一早follow咗 佢身材真係好jeng

人地入更衣室做嘅野 佢就拍成片

身材真係冇得彈

無人J咪你J囉，我屌你老尾
你J先唔得架？其他人J左我係咪要開post屌你未J？
你估個個都要係你咁咸濕？好撚有優越感？
我J左第二個唔得？我J鬼妹唔得嘅？咁撚多大波妹我J得曬？
宜家係咪要24小時mon住youtube，IG，隨時打J？
我想打J自然會上咸網打，一定要跟你打J至得？
係咪你老豆細個一路打J一路屌你老母先生到你出黎？
屌谷鬼氣

即係你入嚟係想睇孽瘤

係咪YouTube拍換衫片果個

有期應該比人包咗去馬爾代夫日屌夜屌

我睇標題都以為係孽瘤諗住skip, 但望到正評就入嚟搏一搏

又真係有圖 大佬好野

女人唔使太靚最緊要夠淫識show body,話之你幾靚都假

Btw more

呢個正好多

j開
成日直播換衫

好嬲呀

Can you put you elbows in your bellybutton?

唔算好靚
但有種淫味

拜登表示幾正

單眼皮賤種

冇人J...咪我J

佢英文唔錯

Inkyung世界第一

真

屌你老母講還講

IG 呢？

32歲似23歲

想睇原圖

搞撚錯，竟然唔係葉劉
我出返去先

唔被害唔舒服

依個？

呢啲樣j落先有代入感，似返現實生活會遇到嘅靚女level...

似細路女扮性感

葉劉都多正皮架喎

天然波唔要，要岩石波？

分分鐘老過你

香港大把呢d 樣啦， 但要佢咁淫，又識打扮，又好身材就難d

個樣差太多

who the fuck

巴打00 後？
maxim香港版都出過啦

今時今日, 就算好似呢d假波, 只要露下, 都成堆狗衝
正常瞓喺到個波型都唔會係咁

大波囉

射咗

得個波 個樣完全唔掂

冇計，標題寫親好仁白滑大波長腿唔是因已liza就係孽瘤
樓主你咁老實簡直係連登少有

香港做靚女真好

Henney

好似係聖誕lookbook條片開始好多人講佢

好qq

得個大字係無用架 要啱比例

睇左咁耐都唔知叫咩名

표은지

既然睇呢啲片都唔洗錢
點解都仲有on9個比錢買相

真
成日覺得佢個樣好似男仔
但次次出片都睇 得閒仲會J下

隱性GAY定係鍾意人妖?

男人樣

lm

有啲似大丁
不過係仁嘅

本土野呀嘛
同埋有d買相嘅可以要求內容 好tailor made

講緊睇佢平時啲youtube食野都好做作

絲打無留意開

認同
淫到有啲誇張

cls

樣唔係好知，但波肯定假
咁硬又唔識得蕩

呢啲咁嘅意淫垃圾影片都咁多人睇 呢個世界真係充斥着垃圾

ig好早就follow左

叫咩名？

已負皮

男人黎？

係唔靚女，古乳云： 一白遮三醜
普通女+白淨就會變女神

同一個人嚟? 真人咁撚樣衰
係咁喺度un做乜撚嘢?上台但係完全冇星味 反而有浸7味

當初就係因為樣唔得先冇follow佢

真人好撚重風塵味 個身型又7
我寧願J IU , 差10萬9000倍

笑撚死咁撚高要求人哋話要嫁俾你咩

點解可以同上面啲相差咁遠睇返個泡菜名又真係一樣叫표은지
啲相應該係最近既 條片幾時？

個YouTube咪有寫時間

同一個人?
咁依家個樣正常好多

點樣叫正常

覆完po先醒起可以click 入條片度睇
2019年6月

隔左成年 整容都整左10幾次

化妝嘛

咁我鐘意條片入面果個妝多D
我唔明點解D妝上到台就油光面咁

捉錯妝路掛

即係呢個係同樓主po個個係同一個人黎?

唔係掛

其實本身個樣同身材都好靚女啦
但皮膚白左好多...
乜依家膚色都有得整架咩?

Jihyo

佢應該本身天生就白 咁佢曬黑咗 隔咗一排咪又白返
同埋靚唔靚呢啲好主觀 我從來都唔建議人去整容 正所謂因有自信所以美麗

32歲？？？？

Melt Away

唔知係唔係32, 但係部分亞洲人係肌肉鬆弛既年齡之前, 個樣係變化極小

其實點睇

Lm

本身個樣咪又差唔多
係舞台造型差之嘛

屌你老母🥲

btw 有無人覺得咪咀？